[化學撚入］如何阻止狗執袋

經過三個月既抗爭 大家都可以發現到一樣野
班狗好鍾意捉人書包或執地下既袋
因為執地下袋 可能搵到示威者身份證明之類
如果我地將計就計又會點？

好似條片咁通渠水加鋁 產生氫氣壓力過大爆開
再放鋼珠係入面

大家可能會話 tk自己人之類 咁如果大家退先放鋁片
之後放入袋到擺底走 咁化學反應需一段時間 狗執袋就有機會中招 可以增加狗對執袋既心理壓力 唔好亂執野
或者我地可以整定入袋做防線 狗唔敢亂推進

或者有手足想做魔法師又冇料入手咁點？
可以試下呢個 不過注意化學反應會有熱釋出 小心熱
出煙就好扔

拋磚 有錯請指正

1

2

721 831 新屋嶺

光復香港

時代革命

721

唔見人

831

打死人

呀～～～死黑警

又唔讀書 又唔做野

好難control時間喎

漒水腐蝕性 爆開有巨響驚嚇性 加鋼珠攻擊性
易入手 大家都做到

見班狗開始衝就放鋁片 放入袋或拋出去 我地就後退 唔洗控制 呢段時間足夠反應爆開

化學反應快則都20秒 慢則1分鐘 到時唔會tk到人 你當計時炸彈就ok

要做好testing 計好哂幾時個樽頂唔到壓力
咁比前線可以有數計下
否則好易無效同埋tk到

所以prefer 撤退用 要走就扔定 班狗慢慢推進就中招

無得控制時間
一定會tk
fa 記者 街坊

你都真心膠，叫人整plastic BOMB

有啲膠樽厚啲,有啲薄啲
通渠水同鋁片質素有參次會影響化學反應既速度
無Test過好易tk fa同記者

掉炸強都唔割

你試下咩都唔擺 衝去啲狗前面放低個袋然後急步跑走
佢驚到賴屎

當年工聯會67暴動一個空袋外面用紙寫住手足遠離/勿碰，都可能嚇死班狗

大家千奇唔好咁做

覺得學支聯會咁 放流袋 嚇死班狗 要叫拆彈專家

放流袋裝屎猛 裝炸鏹水 等班狗唔敢亂執野

掟去d狗度咪唔驚to

Tk

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！

冇讀chem but push

推

擔心整到記者FA＋1

唔好再講咩化學嘢
化學品tk機率極高

同 胞 勿 近

清潔阿e

可以直接當炸彈掉?

可 不過扔遠d唔好近自己友

全民皆兵

Push

一定會TK，發夢係時進時退

萬一大家決定反攻，你又放撚左鋁片入去，點樣通知晒咁多人散水?

攞黎掉係咪更好

其實仲有美國的pressurised cooker
波士頓爆炸案單新聞就係咁

其實我開咗個po教大家diy

擾敵唔錯